覺唔覺依家愛情變到好廉價

有幾多人真係真心鐘意對方

好似快餐咁

青春的快餐只要求快不理哪一家

廉價到可以隨便分手搵下一個

從古到今 愛情都係廉價

有成功例子架

同完床訓完拖晒手仔都仲係普通朋友添啦
廉價都隨便都係

睇下幾時散

咁始終會見既
但咪又係建基於樣貌先

單靠文字嘅情 真係遠比想像中有趣

真心卻換來傷心
付出太多卻得到太少

啲女鐘意收兵

你姐

agger

未得到永遠是最好

愛情係細路仔玩意
以前細個都會好鍾意一個女仔
追到佢會好開心,同佢一齊好幸福
但一齊耐左又發覺果種感覺會慢慢退
同樣既野重覆得多就盲目晒

奇怪卻是每戀一次
震撼總逐漸變得越淺
人大左對拍拖已經無乜感覺
條女受溝就快來快去
唔受就溝過第二個 從不上心

你威

男定女

5你老母

睇你啲post 好似不男不女

起我低 好得閒喎

都真係幾得閒

有時會咁諗 曾經以為愛有幾強大 但原來只係不hom一擊

所有人都係自私

我覺得宜家嘅愛情已經變曬質
建基亦都太少
只係一句受唔受溝就已經完
就因為建基太少 好易一吹就散
變到經不起考驗

所以真摯既愛情先會特別矜貴

唔覺
溝女隨時洗盡你副身家

唔覺，廉價左我咪又係買唔起

的而且依家啲人係比以前著重外表 服裝打扮

依家偷食都比以前易好多

過左中學就發現啲人唔同哂

只係你睇得太多唔知韓劇定張小嫻先有個咁既錯覺
恭喜來到現實世界

你遇唔到啫

有d人對愛一個人同放棄一個人都好似食生菜咁易
愛情對而家既人黎講只係一場遊戲

覺
但我自己睇得好重
分左手好耐都未放得低

這不是廉價的愛情

寧缺勿濫